有冇人試過強姦自己老婆？？

哪有老婆